★瘋搶！派錢申請表僅預133萬份 餘下百萬人要返家自印

派錢申請表唔夠分，100萬人或要返屋企自行列印。各區民政諮詢中心今日(21日)出現關愛共享計劃申請表派罄的問題，最初以為只是局部地區發生。不過，在職家庭津貼辦事處今日回覆東網時稱，只印製了133萬份中英文版申請表，遠低於當局預計將有237萬名市民合資格申請的數字。換言之，餘下逾100萬市民可能要自行在家列印，或自備紙張到民政諮詢中心列印。

手持申請表

Carousell 賣緊$70 份

用幾億都印唔夠 好肉酸

應印得印

炒左個含撚波佢啦

送申請表
送埋填表懶人包
剩係收返郵寄費 連人工費都唔要
香港真係好多好人

自己唔印死都要去拎

Why no 網上申請 HK no IT?

窮人邊有printer印

香港人真識賺錢

唔夠資格拎都照搶

死乞衣黎

班環保撚係咪見錢遮眼
重未出動去屌鳩政府
咁唔環保 印咁多紙
我唔係環保撚都睇唔過眼阿

乘機外判俾支那

唔知環保撚會唔會為環保唔拎呢！？